內地智能電視開機焗睇30秒廣告 港人用家批評煩到癲

港人小楊對《蘋果》指出，透過網站購買一部55吋小米電視，當時售價約2,700港元。但每次開機後他都被迫收看一個長約30秒的廣告，廣告播放完畢方能去到選項畫面。廣告多是汽車品牌廣告，包括內地、外國品牌，都屬於中、高價車款。小楊稱這些廣告「煩到癲、好困擾」，尤其心急想看某些電視節目時，被迫多等30秒，令他感到很煩。他稱，曾有朋友警告他，電視可能錄音，私隱或被「送中」。

又唔諗下邊個貪平買大陸嘢先？

無爆炸算好彩

屋企人之前買左部，唔畀佢上網幾個月就得

共產黨is watching you

小米都買
自己攞嚟

等爆炸啦

小楊係咩嚟
香港講開揚先生 楊女士 楊小姐 而非小楊老楊
頗有中國中文嘅味道

蘋果最中意用大陸term

等睇爆炸30秒

唔識電腦又貪平 網上大把教學啦

on9

用得屌米係咁㗎啦
你估真係學連登班屌米打手講資訊安全咩

咁都得，真係支那勁撚到咁都諗到，不 過唔上網咪得囉

2,700買55吋你仲想點呀人頭豬
得個30秒廣告嘈嘈嘈,無錢走去買垃圾係咁㗎啦

On9

1984 Telescreen

點只30秒，起碼2分鐘
支那廣告好撚庸俗，隻隻整容蛇精

屎米都買，未炸死仲想點

唔識刷rom?

香港叫 楊仔

咁既價錢可以買LG

android智能電視唔知裝唔裝到ablock?

我俾2700 你，買部lg 55吋俾我

笑死 唔信會係硬件後門
不過算啦 用得小米班人其實真係唔介意翠大大幫手睇住屋企

美帝國靚TV 55寸 250USD有找, 比到400USD仲可以用三叔, 邊個仲會用支那野?

美國400鎂買55inch Samsung

佢塊55" 面版成本都唔止400鎂啦

係router做DNS污染block哂佢啲ad server就得

三叔低階個批55寸真係四百幾 usd

爆咩炸，係煙花效果

Big bro is watching you

小楊用小米
其實冇問題

唔係話幫小米
但係人哋平俾你就係要你睇廣告
點可以搵咗小米著數依家嚟投訴要睇廣告？

你都岸撚鳩

求其google都有一堆教學教你block

平咗㗎啦

電視可能錄音，私隱或被「送中」

咁都講得出條友係咪on撚9

蘋果捨得用字脫支未

如果小米賣機有講要賣廣告，你講得冇錯
不過小米要賣廣告，我聽都冇聽過

反而第二段個受訪者叫周先生

btw條友敢買支那監控電視
好大機會都係新移民
中國人好鍾意咁自稱小乜小乜

記者又唔知佢係咪真係姓楊 直接寫落去
又唔怪得佢

未造夠數

爆炸之前都要屈你睇30秒廣告帶佢落陰間，計時炸彈

每次去茶餐廳都被迫收看部部電視機長開播住既ＴＶＢ

原理係點解？廣告條code只要你一上網就自動更新㗎喇喎

大陸電腦機大部份都有開機廣告 好似話block左都只係變左30秒既黑屏 小米賺廣告費仲好搵過賣電視既錢

香港都有但唔常見
小儀 小肥 小明 小花

吓？如果買一個andriod tv但唔上得網咁有咩意義？又唔睇得youtube又唔睇得netflix

on撚9個個係你

抵 • 撚 • 死

從冇研究過屌米任何嘢
估唔到原來屌米電視會賣廣告
真係完全未諗過

andriod tv唔係有 chromecast 咩

根本小米個business model就係賣廣告
所以先咁平

支那電視都睇

賣到5699 都要睇廣告？

內媒記者調查發現，市面12個主要電視品牌中，僅SONY、三星、LG及華為四個品牌沒開機廣告，其他品牌如創維、海信、康佳、TCL、長虹、夏普及海爾等，全部型號均有開機廣告，廣告長15至30秒。深受內地年輕人歡迎的小米電視，只有一款售價49,999元人民幣（約59,632港元）的智能電視沒開機廣告。

香港資訊科技商會榮譽會長方保僑表示，內地智能電視市場競爭激烈，40吋只售二、三千元，不論屏幕大小、運送、儲存的成本都比手機貴，於是出現「廣告補貼硬件」的商業模式。他稱，一般電視都用上三、五年，每日看一次，已播出數千次廣告，廠商收到的廣告費足可幫補硬件成本

。

老細比支那逼害仲咁樣

用得支那野預左

又要平
唔駛付出ga

以後都唔熄電視就唔會見到開機廣告

未爆炸咋

老嘢鬼識

可能條友自稱呢

但你以上都係名 小楊多數係姓

買屌米電視電話預咗無私隱

只要上左一次廣告
洗機/還原 default 啲廣告都係度
唔知收係 boot file 邊度

amazon fire
amazon kindle 都係咁煩

唔使錢你仲想點

黎智英都係大陸人

另外加個chromecast tv

睇你有冇價值 有既時候連人帶機送上去洗頭

自己買部鐵幕返黎

係未爆炸

智障

賤物鬥窮人
班燶閪又要窮又要嘈
好似到班公屋蝗蟲以為自己住私樓成日投訴笑撚死

有幾on9 先會買支共牌子

同意樓上有人話唔知事主係咪姓楊

同埋同一篇文有小X同Y先生先有對比架嘛

on9仔仲好意思講出口自己用支那牌子

自作孽

價錢平，佢咪係廣告賺返

智能電視唔上網

小楊?
咪又係大陸仔,扮乜9港人

平野係咁

抵死嗰喎

支那野仲會爆炸架，好勁

黎個係買大陸平機的代價，因為機價基本佢係無錢賺

唔買部電視係仲慳埋電費

中國人用國貨

諗起黑鏡

屋企部電視都係5,6年前既樂視電視又係開機都要睇幾十秒廣告

有幾奇, 一直都有講話啲電話pad 之類會收你音睇你傾啲乜野就彈啲咩廣告出黎架啦

想無廣告咪加錢買pro版囉
食得鹹魚抵得渴

先唔屌班蚑種中文，今時今日毒果咁都當新聞，服！！！

(利申：更證明唔俾佢乞我一蚊非常正確！！)

小米賣5皮野？

陳仔，細陳

老楊唔係無，不過通常係口語叫同草根既人用開，唔會係書面語寫出黎

抵撚死

小米出晒名靠廣告賺錢啦， 部電話鎖定頁會出廣告，連打字都可以出廣告。

原本都想買貪平，咁撚古惑

有咩問題
比咁平唔使代價啊?

你都識講啦手足
都唔係小陳啦

真，我有部小米水貨都係咁
仲要個netflix連唔到嘅

睇得 蘋果日報 多
將 中國 避禕做 大陸

不知不覺被荼毒

預左喇

我小米水58寸加枝Fire4K一個遙控攪掂，4K60乜都睇到！！

計埋平同期行貨就算TCL之流都一半囉，好多仲自身連VP9都出唔到添呀！！

玻璃個部, 算係創新

其實都好 佢地拉低市場個價
其他品牌一樣照減 只係冇佢地咁平

開電視都要睇廣告 第一次聽

香港嘅電視咁撚平都要買大陸嘢
快撚啲死

你赤柱定火星返黎？？？？

唔係啲傻鳩戰力廣告咪算好彩

樂視執撚左 d廣告都會更新？

2000蚊。60吋麻，不過睇唔到j2

2700買小米，不如比多少少買水貨Samsung

明知小米都買真係唔抵可憐

水貨Samsung QLED唔好？

其實電視斷網咪得, 正常睇電視都唔駛網絡

定我諗得太簡單?

你先答我行貨有幾多部AndroidTV可以俾你同時行到至少三個App？？可以手機咁用TaskSwitcher？？尤其包埋VPN囉！！！

淨睇唔到J2但睇到其他？？？勁喎！！！

CLS 電話解鎖個陣都有廣告

okay，冇廣告，改習近平新中國思想，每一小時一次

無減價USD $500樓下 55” 4K
大減價可能有$300

間野好似執咗笠, 咁d廣告錢邊個收

求仁得仁

坐飛機定郵輪黎香港唔洗錢？？？

而家我唔肯定...因為我依幾年都無再睇過

三千零已經有sharp toshiba LG買 啦 都唔係特別平

支那人用小米，被人監控都抵啦

其實呢個應該係趨勢，只不過大陸做得核突D咁解

講緊每次開機都要睇唔係睇劇中途果d
我就未試過

因為同期samsung 賣到成皮

同d 港豬一樣 唔犯法驚咩國安法

你講之前google下好嗎

除咗抵死，真係唔知講咩好

你就on9
有幾難
叉電插頭都畀人捉過有偷聽啦

支那d電視好多都係咁

呢樣屎米出哂名喎, 好多年前電話已經預設有廣告

以前用tcl
千零蚊 50吋
間唔中有十零秒廣告
多數都無
粗用ok既

爭取新移民讀者。

無internet直至條adv 消失咁掛

又要貪平 冇撚得屌啦

買電視從來只揀啲只有TV Tuner無得上網嘅Model
因為開機一定快，唔使慢慢等OS Load出嚟
只怕第時無得俾我揀

當年嫲嫲屋企電視壞咗
佢指明要2500樓下，全新，智能，大，電視
跟住就買左當年仲未老破兼買左唔知咩比賽直播權 如日中天嘅樂視LETV
買咗無幾耐香港就執咗
大陸好似老破ing（大陸有無老破呢樣嘢？）
點知部電視開頭開始有廣告，每次開機都焗睇，廣告仲好update，但入面嘅電視劇就無再update過……

買嗰個都要驗下腦啦本身

又嚟Black mirror

咪係，Samsung 閒閒地都4000樓上先55吋

公司有部 廣告其實有得跳過 係冇EPG

好多大陸電視都係咁啦
聽都未聽過果班應該係係深山住
平比你除左料平, 係要逼埋你睇廣告

幾年前貪平買部樂視55吋，靚係幾靚
又係開機迫你睇廣告，睇完廣告仲會間唔時hang 機

我屋企既解決辦法係直頭唔開機
一乾二淨

便宜莫貪呀傻西

抵啦！

個電視係用軟件執行架喎，啲電視同而家電腦冇分別
條友真係唔識喎

煩咩啫，邊撚個叫你買

個支那人自稱小楊，唔通蘋果幫佢改名？又要比你屌

電視有冇得倒rom?

破解

用小米預左

其實就算係支那牌子港版機都係貴少少，但唔會有開機廣告，有啲仲要用埋完整版Android TV 齊晒官方版Youtube Netflix，唔明慳果少少錢買支那版做乜鳩

加強版係 30秒廣告片中detect到你對眼唔望電視就會爆炸

唔單只播廣告洗你腦~~

仲收到音直達中央~!!

唔買港行, 咪無nicam 雙語,
Big-5 字幕

55” 2700蚊
羊毛出自羊身上

而家部電視根本唔係用黎睇大氣電波
好耐無開過真正電視台
次次都係開黎睇youtube, netflix

小米呢啲垃圾野 真係送都唔要
都唔明點解會有人用

用得小米都係冇腦

你部收數碼同時有埋Nicam咁先進，邊度買架？？

有人信係專登未

我早早屌毒果係養NDS蝗漂等攞永久身份証冇人信！！！

加機頂盒

貪平丫嘛，性價比丫嘛

抄鳩人慳返開發費，收廣告補貼成本

係啲垃圾又要買屎米又要屌

唔係話支那電視制式唔同 香港台會有畫面冇聲咩

條友住支那？

香港叫人做：條撚楊

Sharp就富士康,東芝就海信
要平都係得返LG三星玩

Sharp 係咪完全變咗中國牌子就有待商榷，因為Sharp大尺寸嘅電視塊panel 仍然係日本製造

55吋 2,700 這就是原因
好彩唔係免費乍
免費可能要睇一粒鐘55吋廣告呀

大陸乜野都會爆炸除左炸彈

點叫粗用？點叫錫住用？

居然仲有人以為SHARP電視係架佬牌，赤柱定火星返黎？？？

樂視執7左都有廣告？

電視唔online就唔會load廣告

係 好撚奇怪

買已經貴
仲要屌米

堆廣告會定期更新？
證明間公司生前管理得差

2千7數 55"

Sony 55 4k 6千7

你係咪分化手足蘋果先

報紙佬係可以鳩作故仔

Ps 前報紙佬

唔係點樣賣咁平 都弱撚智
部電視就送嘅 真正嘅商品係買左個條友

哈哈哈哈哈哈你嘅網名好搞笑 笑到我流眼淚 好鍾意你 幽默嘅男仔

可摸耳屌你 狗眼看人妻 靚仔嚟

電視唔好連wifi囉，我公司果部都係咁

其實支那樂視一直都仲營運緊，係香港果邊停咗，所以仍然更新到廣告